香港地做區議員做到開演唱會我諗佢真係第一人

定係我見識少
其實好多都係pt歌手？

海濱

？

都唔知有無人去聽

同係大會堂開演唱會既大媽有咩分別..

掛住五月天個名會多啲人買咩
同埋關五月天乜事

五月天母親 = 五月母親節

嗰時海演廣場仲在生條友成日唱
得啲廢老聽

up乜鳩

毒撚開po冇人理？